# Sample Data
msgid ""
msgstr ""

# ------Start of Backup.html.tt2------
msgid "Database Backup/Restore"
msgstr "数据库备份/恢复"

msgid "You can backup your existing database here, or restore an existing backup."
msgstr "你可以在这里备份数据库，或恢复已有备份。"

msgid "Backuping allows you to download a JSON file containing all your categories and archive IDs, and their matching metadata."
msgstr "通过备份你可以下载一个包含所有分类和档案ID及其匹配元数据的JSON"

msgid "Restoring from a backup will restore this metadata, <b>for IDs which already exist in your database.</b>"
msgstr "使用备份文件将恢复这些元数据, <b>但仅能恢复数据库中已存在的档案ID。</b>"

msgid "(Categories will always be restored)"
msgstr "（分类将始终恢复）"

msgid "Backup Database"
msgstr "备份数据库"

msgid "Restore Backup"
msgstr "恢复备份"

msgid "Restoring your backup ..."
msgstr "恢复备份中 ... "

msgid "Return to Library"
msgstr "返回档案库"
# ------End of Backup.html.tt2------

# ------Start of Batch.html.tt2------

msgid "Batch Operations"
msgstr "批量操作"

msgid "You can apply modifications to multiple archives in one go here."
msgstr "你可以在这里一次性对多个档案应用修改。"

msgid "Select what you'd like to do, check archives you want to use it on, and get rolling!"
msgstr "选择你想要执行的操作，勾选你希望应用该操作的档案，然后运行！"

msgid "Archives with no tags have been pre-checked."
msgstr "没有标签的档案已被自动勾选。"

msgid "Task :"
msgstr "任务 ："

msgid "Use Plugin"
msgstr "使用插件"

msgid "Remove New Flag"
msgstr "移除NEW标记"

msgid "Apply Tag Rules"
msgstr "应用标签规则"

msgid "Add To Category"
msgstr "添加到分类"

msgid "Delete Archive"
msgstr "删除档案"

msgid "Use plugin :"
msgstr "使用插件 ："

msgid "Timeout (max 20s):"
msgstr "冷却时间 (最大 20s)："

msgid "This plugin recommends a cooldown of <span id=\"cooldown\">-1</span> seconds."
msgstr "此插件建议冷却时间为 <span id=\"cooldown\">-1</span> 秒。"

msgid "Some external services may temporarily ban your machine for excessive loads if you call a plugin too many times!"
msgstr "如果你频繁使用插件，一些外部服务可能会暂时BAN了你！"

msgid "Make sure to set a suitable <b>timeout</b> between archives using this picker if the plugin you want to use is concerned."
msgstr "如果你使用的插件出现了这种情况，请为该插件设置合适的 <b>冷却时间</b> 来解决该问题。"

msgid "Override Plugin Global Arguments"
msgstr "覆盖插件全局参数"

msgid "This will apply the following Tag Rules to the selected Archives."
msgstr "这将对选定的档案应用以下标签规则。"

msgid "You can edit your Tag Rules in Server Configuration."
msgstr "你可以在服务器配置中编辑标签规则。"

msgid "Server Configuration"
msgstr "服务器配置"

msgid "This removes the \"new\" flag from the selected archives."
msgstr "这将从选定的档案中移除“NEW”标记"

msgid "Add to Category :"
msgstr "添加到分类 ："

msgid "This will delete both metadata and matching files from your system! Please use with caution."
msgstr "这将从你的系统中删除元数据和对应文件！请谨慎使用。"

msgid "Check/Uncheck all"
msgstr "全选/全不选"

msgid "Start Task"
msgstr "开始任务"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Start another job"
msgstr "开始其他任务"

msgid "Processed <span id=\"arcs\"></span> out of <span id=\"totalarcs\"></span>"
msgstr "已处理 <span id=\"arcs\"></span> 个，共 <span id=\"totalarcs\"></span> 个"

msgid "Preparing your data."
msgstr "正在准备你的数据。"

msgid "Plugin Configuration"
msgstr "插件配置"

msgid "Return to Library"
msgstr "返回档案库"

# ------End of Batch.html.tt2------

# ------Start of Category.html.tt2------

msgid "Categories"
msgstr "分类"

msgid "Categories appear at the top of your window when browsing the Library."
msgstr "浏览“档案库”时，分类将显示在窗口的顶部"

msgid "There are two distinct kinds:"
msgstr "分类有两种类型："

msgid "Static Categories are arbitrary collections of Archives, where you can add as many items as you want."
msgstr "静态分类是档案的任意集合，你可以在其中添加任意数量的项目。"

msgid "Dynamic Categories contain all archives matching a given predicate, and automatically update alongside your library."
msgstr "动态分类包含和查询条件匹配的所有档案，并与档案库一起自动更新。"

msgid "You can create new categories here or edit existing ones."
msgstr "你可以在这里创建新分类或编辑现有分类"

msgid "Select a category in the combobox below to edit its name, the archives it contains, or its predicate."
msgstr "在下面的下拉框中选择一个分类，来编辑其名称、包含的档案及查询条件。"

msgid "All your modifications are saved automatically."
msgstr "你的所有更改都会自动保存。"

msgid "Category:"
msgstr "分类："

msgid "Name:"
msgstr "名称："

msgid "Predicate:"
msgstr "查询条件："

msgid "Pin this Category"
msgstr "置顶该分类"

msgid "Delete Category"
msgstr "删除分类"

msgid "If you select a Static Category, your archives will appear here so you can add/remove them from the category."
msgstr "如果选择静态分类，你的档案将显示在此处，你可以将它们从该分类中添加/移除。"

msgid "Return to Library"
msgstr "返回档案库"

# ------End of Category.html.tt2------

# ------Start of Config.html.tt2------

msgid "Admin Settings"
msgstr "管理员设置"

msgid "LANraragi"
msgstr "LANraragi"

msgid "Version %1 %2"
msgstr "版本 %1 %2"

msgid "Select a category to show the matching settings."
msgstr "选择一个类别以显示匹配的设置。"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存配置"

msgid "Plugin Configuration"
msgstr "插件配置"

msgid "Database Backup/Restore"
msgstr "数据库备份/恢复"

msgid "Return to Library"
msgstr "返回档案库"

msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "Archive Files"
msgstr "档案文件"

msgid "Tags and Thumbnails"
msgstr "标签和缩略图"

msgid "Background Workers"
msgstr "后台进程"

# ------End of Config.html.tt2------

# ------Start of Config_Files.html.tt2------

msgid "Archive Directory"
msgstr "档案目录"

msgid "Directory where the archives will be located. It will be created if it doesn't exist."
msgstr "档案存放在此目录中。如果该目录不存在，将会自动创建。"

msgid "Make sure the OS user running LANraragi has read access to this directory."
msgstr "确保运行LANraragi的系统用户具有该目录的读取权限。"

msgid "Synology eCryptFS Compatibility Mode"
msgstr "群晖 eCryptFS 兼容模式"

msgid "If enabled, LANraragi will cutoff archive filenames to 143 bytes, which is the max accepted by eCryptFS."
msgstr "如果启用，LANraragi将截断档案文件名至143字节，这是eCryptFS所接受的最大值。"

msgid "Rescan Archive Directory"
msgstr "重新扫描档案目录"

msgid "Click this button to trigger a rescan of the Archive Directory in case you're missing files, or some data such as total page counts."
msgstr "点击此按钮来触发档案目录的重新扫描，以防缺失文件或一些数据<br>比如总页数。"

msgid "Maximum <br>Temporary Folder Size"
msgstr "最大<br>临时目录大小"

msgid "In MBs. The temporary folder contains recently opened archives, for faster subsequent reading."
msgstr "单位是MB。临时文件夹包含最近打开的档案，使后续阅读时可以更快加载。"

msgid "It is automatically emptied when it grows past this specified size."
msgstr "当临时目录大小超过设定值时，将自动清空它。"

msgid "Clean Temporary Folder"
msgstr "清理临时目录"

msgid "Current Size:"
msgstr "当前大小："

msgid "Empty the temporary folder manually by clicking this button."
msgstr "点击此按钮来手动清空临时目录。"

msgid "Reset Search Cache"
msgstr "重置搜索缓存"

msgid "The last searches done in the archive index are cached for faster loads."
msgstr "在档案列表中进行的最后一次搜索会被缓存，以提升加载速度。"

msgid "If something went wrong with said cache, you can reset it by clicking this button."
msgstr "如果缓存出问题了，点击此按钮来重置它。"

msgid "Clear NEW flags"
msgstr "清除“NEW”标记"

msgid "Newly uploaded archives are marked as \"new\" in the index until you\'ve opened them."
msgstr "新上传的档案在索引中会被打上“NEW”标记，直到你打开它们。"

msgid "If you want to clear those flags, click this button."
msgstr "如果你想清除这些标记，请点击此按钮。"

msgid "Replace duplicated archives"
msgstr "替换重复档案"

msgid "If enabled, LANraragi will overwrite old archives when a newer one (with the same name) is uploaded through the Web Uploader or the Download System."
msgstr "如果启用，当添加具有相同名称的新档案时，LANraragi将覆盖旧档案。"

msgid "This will delete metadata for old files when they're replaced! Use with caution."
msgstr "旧档案被替换时，将删除其元数据！请谨慎使用。"

# ------End of Config_Files.html.tt2------

# ------Start of Config_Global.html.tt2------

msgid "Site Title"
msgstr "站点标题"

msgid "The site title appears on most pages as...their title."
msgstr "站点标题会出现在大部分页面上，作为...它们的标题╮(╯-╰)╭"

msgid "MOTD"
msgstr "当日电文"

msgid "Slang for Message of the Day. Appears on top of the main Library view."
msgstr "站点消息，你可以放置站点公告或你喜欢的任何文本。将显示在档案库顶部。"

msgid "Archives per page"
msgstr "每页档案数"

msgid "Number of archives shown on a page in the main list."
msgstr "主列表中每页显示的档案数量。"

msgid "Resize Images in Reader"
msgstr "在阅读器中调整图像大小"

msgid "If enabled, pages exceeding a certain size will be resized when viewed to save bandwidth."
msgstr "如果启用，超出设定阈值的图像将在查看时调整大小，以节省带宽。"

msgid "This option can potentially consume a lot of RAM if enabled and used on large images! Use with caution."
msgstr "如果启用并遇到较大图像，这个选项可能会消耗大量内存！请小心使用。"

msgid "Image Size Threshold"
msgstr "图像大小阈值"

msgid "(in KBs.) Maximum size an image can reach before being resized."
msgstr "（单位为KB）图像在被调整大小前所允许的最大大小。"

msgid "Resize Quality"
msgstr "调整质量"

msgid "Quality of the resized images. Less quality = Smaller image. (0-100)"
msgstr "调整大小时应用的图像质量。质量低 = 图像占用越小。（0-100）"

msgid "Clientside Progress Tracking"
msgstr "客户端进度跟随"

msgid "Enabling this option will save reading progression on the browser (through localStorage) instead of the server."
msgstr "启用此选项后，阅读进度将保存在本地浏览器中，而不是服务器。"

msgid "Consider toggling this option if you're sharing the LANraragi instance with multiple users!"
msgstr "如果你与多位用户共用本LANraragi服务器，考虑启用该选项！这可以让各用户拥有独立的阅读进度。"

msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

msgid "Enabling Debug Mode will show more logs and disable update nagging."
msgstr "启用调试模式将显示更多日志并禁用更新提醒。"

msgid "Fully effective after restarting LANraragi."
msgstr "重启LANraragi后生效。"

msgid "Clean Database"
msgstr "清理数据库"

msgid "Cleaning the database will remove entries that aren't on your filesystem."
msgstr "清理数据库将删除文件系统中不存在的条目。"

msgid "Reset Database"
msgstr "重置数据库"

msgid "Danger zone!"
msgstr "危险区！"

msgid "Clicking this button will reset the entire database and delete all settings and metadata."
msgstr "点击此按钮将重置整个数据库，并删除所有设置和元数据。"

# ------End of Config_Global.html.tt2------

# ------Start of Config_Security.html.tt2------

msgid "Enable Password"
msgstr "启用密码"

msgid "If enabled, everything that isn't reading will require a password."
msgstr "如果启用，除了阅读之外，所有操作都需要密码。"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "New Password Confirmation"
msgstr "确认新密码"

msgid "Only edit these fields if you want to change your password."
msgstr "只有在你想更改密码时，才编辑以上字段。"

msgid "The one already stored will be used otherwise."
msgstr "留空，将继续使用当前密码。"

msgid "No-Fun Mode"
msgstr "无趣模式"

msgid "Enabling No-Fun Mode will lock reading archives behind the password as well."
msgstr "启用此模式将需要输入密码才能访问档案库。"

msgid "Fully effective after restarting LANraragi."
msgstr "重新LANraragi后生效。"

msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

msgid "If you wish to use the Client API and have a password, you'll have to set a key here."
msgstr "如果你想使用客户端API并有一个密码，你需要在这里设置一个密钥。"

msgid "Empty keys will <b>not</b> work!"
msgstr "留空将<b>不</b>工作！"

msgid "This key will need to be provided in every protected API call as the <i>Authorization</i> header."
msgstr "每次调用受保护的API时，都需要提供<i>Authorization</i>标头并将其设为此密钥。"

msgid "Enable CORS for the Client API"
msgstr "为客户端API启用 CORS"

msgid "Have API requests support Cross-Origin Resource Sharing, which allows web browsers to access it off other domains."
msgstr "启用该选项以允许跨域资源共享，使Web浏览器允许其他域调用API。"

msgid "Turn this on if you want to access this service through a web-based wrapper (e.g. a userscript) used/hosted on another domain."
msgstr "如果你想允许其他基于Web的不同域服务访问API，请启用该选项。"

# ------End of Config_Security.html.tt2------

# ------Start of Config_Shinobu.html.tt2------

msgid "Shinobu Status"
msgstr "Shinobu 状态"

msgid "The Shinobu File Watcher is currently"
msgstr "Shinobu 文件监视器当前"

msgid "OK!"
msgstr "正常!"

msgid "Kaput!"
msgstr "蛋糕了!"

msgid "This File Watcher is responsible for monitoring your content directory and automatically handling new archives as they come."
msgstr "该文件监视器负责监视你的内容目录，并在新档案添加时自动处理它们。"

msgid "Restart File Watcher"
msgstr "重启文件监视器"

msgid "If Shinobu is dead or unresponsive, you can reboot her by clicking this button."
msgstr "如果 Shinobu 崩溃或无响应，你可以点击此按钮重启她。"

msgid "Open Minion Console"
msgstr "打开 Minion 控制台"

msgid "The Minion Worker handles spare tasks that are too long to execute within the request/response lifecycle of web applications."
msgstr "Minion Worker 负责处理那些在Web应用的请求/响应生命周期内执行时间过长的任务。"

msgid "The console shows currently running and concluded tasks."
msgstr "控制台显示当前正在运行和已完成的任务。"

# ------End of Config_Shinobu.html.tt2------

# ------Start of Config_Tags.html.tt2------

msgid "Thumbnail Directory"
msgstr "缩略图目录"

msgid "Directory where the archive thumbnails will be located. It will be created if it doesn't exist."
msgstr "存储档案缩略图的目录。如果该目录不存在，会自动创建它。"

msgid "Make sure the OS user running LANraragi has read/write access to this directory."
msgstr "确保运行LANraragi的系统用户具有该目录的读写权限。"

msgid "Use high-quality thumbnails for pages"
msgstr "使用高质量页面缩略图"

msgid "LANraragi generates lower-quality thumbnails for archive pages for performance reasons."
msgstr "为提升性能，LANraragi会生成较低质量的页面缩略图。"

msgid "If this option is checked, it will instead generate page thumbnails at the same quality as cover thumbnails."
msgstr "如果启用此选项，将会为页面生成与封面缩略图相同质量的缩略图。"

msgid "Use JPEG XL for thumbnails"
msgstr "使用 JPEG XL 格式生成缩略图"

msgid "LANraragi generates JPEG thumbnails for compatibility and performance reasons."
msgstr "为了确保兼容性和性能，LANraragi默认生成 JPEG 格式的缩略图。"

msgid "If this option is checked, it will instead generate thumbnails using JPEG XL."
msgstr "如果启用此选项，将使用 JPEG XL 格式生成缩略图。"

msgid "Generate Missing Thumbnails"
msgstr "生成缺失缩略图"

msgid "Generate Thumbnails for all archives that don't have one yet."
msgstr "为所有缺失缩略图的档案生成缩略图。"

msgid "Regenerate all Thumbnails"
msgstr "重新生成所有缩略图"

msgid "Regenerate all thumbnails. This might take a while!"
msgstr "重新生成所有缩略图。此操作可能需要一些时间！"

msgid "Add Timestamp Tag"
msgstr "添加时间戳标签"

msgid "If enabled, LANraragi will add the UNIX timestamp of the current time as a tag under the \"date_added\" namespace to newly added archives."
msgstr "如果启用，LANraragi会在新添加的档案中加上一个名为“date_added”的具有当前 UNIX 时间戳的标签。"

msgid "Use \"Last modified\" Time"
msgstr "使用“最后修改”时间"

msgid "Enabling this will use file modified time instead of current time when setting \"date_added\" timestamps."
msgstr "启用此选项后，LANraragi将使用文件的修改时间来设置“date_added”时间戳而非当前时间。"

msgid "Tag Rules"
msgstr "标签规则"

msgid "When tagging archives using Plugins, the rules specified here will be applied to the tags before saving them to the database."
msgstr "使用插件设置档案标签时，标签规则将在保存至数据库前应用。"

msgid "Split rules with linebreaks."
msgstr "用换行符分隔规则。"

msgid "<b>-tag | tag</b> : removes the tag (like a blacklist)"
msgstr "<b>-tag | tag</b> : 移除该标签（类似黑名单）"

msgid "<b>-namespace:*</b> : removes all tags within this namespace"
msgstr "<b>-namespace:*</b> : 移除此命名空间下的所有标签"

msgid "namespace : strips the namespace from the tags"
msgstr "<b>~namespace</b> : 去除标签的命名空间"

msgid "<b>tag -> new-tag</b> : replaces one tag"
msgstr "<b>tag -> new-tag</b> : 替换一个标签"

msgid "<b>tag => new-tag</b> : replaces one tag, but use a hash table internally for faster performance. These rules will be executed <i>once</i> after all other rules."
msgstr "<b>tag => new-tag</b> : 替换一个标签，但内部使用哈希表来提高性能。这些规则将在所有其他规则执行后 <i>一次性</i> 执行。"

msgid "<b>namespace:* -> new-namespace:*</b> : replaces the namespace with the new one"
msgstr "<b>namespace:* -> new-namespace:*</b> : 用新的命名空间替换旧命名空间"

# ------End of Config_Tags.html.tt2------

# ------Start of Config_Theme.html.tt2------

msgid "The selected theme will apply to the entire application and be shown to all users."
msgstr "选择的主题将应用于整个应用程序，并显示给所有用户。"

msgid "If you're using a browser that supports \"theme-color\", the theme's primary color will also be applied there."
msgstr "如果你的浏览器支持“theme-color”，主题的主色调也将应用于浏览器的颜色栏。"

msgid "Click on a theme to preview it before saving!"
msgstr "点击一个主题来预览它，然后记得保存！"

# ------End of Config_Theme.html.tt2------

# ------Start of Edit.html.tt2------

msgid "Editing %1 by %2"
msgstr "正在通过 %2 编辑 %1"

msgid "Editing %1"
msgstr "正在编辑 %1"

msgid "Current File Name:"
msgstr "当前文件名："

msgid "ID:"
msgstr "ID："

msgid "Title:"
msgstr "标题："

msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "(separated by hyphens, i.e : tag1, tag2)"
msgstr "(由连字符分隔，例如：tag1，tag2)"

msgid "Import Tags from Plugin :"
msgstr "从插件导入标签 ："

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Go!"
msgstr "Go!"

msgid "Using a Plugin will save any modifications to archive metadata you might have made !"
msgstr "使用插件将会保存你对档案元数据所做的任何修改！"

msgid "Save Metadata"
msgstr "保存元数据"

msgid "Delete Archive"
msgstr "删除档案"

msgid "Return to Library"
msgstr "返回档案库"

# ------End of Edit.html.tt2------

# ------Start of Index.html.tt2------

msgid "Add Archives"
msgstr "添加档案"

msgid "Batch Operations"
msgstr "批量操作"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Modify Categories"
msgstr "修改分类"

msgid "Statistics"
msgstr "统计"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Admin Login"
msgstr "管理员登录"

msgid "Search Title, Artist, Series, Language or Tags"
msgstr "搜索 标题、作者、系列、语言及标签"

msgid "Apply Filter"
msgstr "应用筛选"

msgid "Clear Filter"
msgstr "清除筛选"

msgid "Click to show archives from the current search with the specified filter"
msgstr "点击来显示当前搜索中符合筛选条件的档案"

msgid "Refresh Selection"
msgstr "刷新选择"

msgid "Carousel Options"
msgstr "轮播选项"

msgid "No results here."
msgstr "无结果。"

msgid "Sort by:"
msgstr "排序方式："

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Sort Order"
msgstr "排序顺序"

msgid "Crop thumbnails"
msgstr "切缩略图"

msgid "Go to Page:"
msgstr "跳转至："

msgid "Columns:"
msgstr "列数："

msgid "Switch to Compact Mode"
msgstr "切换至紧凑模式"

msgid "Switch to Thumbnail Mode"
msgstr "切换至缩略图模式"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Artist"
msgstr "作者"

msgid "Series"
msgstr "系列"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Edit this column"
msgstr "编辑此列"

msgid "I don't know everything, but I sure as hell know this database's busted lads"
msgstr "别的我不知道，但我知道数据库寄了，大伙们。"

msgid "The database cache is corrupt, and as such LANraragi is unable to display your archive list."
msgstr "数据库缓存已损坏，因此 LANraragi 无法显示你的档案列表。"

msgid "Read"
msgstr "阅读"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Edit Metadata"
msgstr "编辑元数据"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Add Rating"
msgstr "添加评分"

msgid "Add to Category"
msgstr "添加到分类"

msgid "New Version Release Notes"
msgstr "新版发行说明"

msgid "You\'re using the default password and that\'s super baka of you"
msgstr "笨蛋！Baka！ヾ(≧へ≦)〃<br>使用默认密码什么的，会被坏人看光光的，赶快改掉吧！"

msgid "Login with password \"kamimamita\" and change that shit on the double. ...Or just disable it! Why not check the configuration options afterwards, while you\'re at it?"
msgstr "使用默认密码"kamimamita"<a href="login">登录</a><br>然后<a href="config">修改</a>它吧！<br/>...或者你也可以禁用密码。<br/>但这无异于裸奔！"

# ------End of Index.html.tt2------

# ------Start of Login.html.tt2------

msgid "This page requires you to log on."
msgstr "登录以访问该页面。"

msgid "Admin Password:"
msgstr "管理员密码："

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Wrong Password."
msgstr "密码错误。"

# ------End of Login.html.tt2------

# ------Start of Logs.html.tt2------

msgid "Application Logs"
msgstr "程序日志"

msgid "You can check LANraragi logs here for debugging purposes."
msgstr "你可以在此查看LANraragi日志以进行调试。"

msgid "By default, this view only shows the last 100 lines of each logfile, newest lines last."
msgstr "默认情况下，此视图只显示每个日志文件的最后100行，最新的行排在最下方。"

msgid "General Logs pertain to the main application."
msgstr "常规日志与主应用程序有关。"

msgid "Shinobu Logs correspond to the Background Worker."
msgstr "Shinobu日志与后台监视程序有关。"

msgid "Plugin Logs are reserved for metadata plugins only."
msgstr "插件日志仅与元数据插件有关。"

msgid "Mojolicious logs won't tell much unless you're running Debug Mode."
msgstr "除非你启用了调试模式，否则Mojolicious日志不会提供太多信息。"

msgid "Redis logs won't be available from here if you're running from source!"
msgstr "如果你从源代码运行，Redis日志将无法在此处获取！"

msgid "Currently Viewing:"
msgstr "当前视图："

msgid "general"
msgstr "常规"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Lines:"
msgstr "行数："

msgid "View LANraragi Logs"
msgstr "查看 LANraragi 日志"

msgid "View Shinobu Logs"
msgstr "查看 Shinobu 日志"

msgid "View Plugin Logs"
msgstr "查看 插件 日志"

msgid "View Mojolicious Logs"
msgstr "查看 Mojolicious 日志"

msgid "View Redis Logs"
msgstr "查看 Redis 日志"

msgid "Return to Library"
msgstr "返回档案库"

# ------End of Logs.html.tt2------

# ------Start of Plugins.html.tt2------

msgid "Plugin Configuration"
msgstr "插件配置"

msgid "Enable/Disable Auto-Plugin on metadata plugins by checking the toggles."
msgstr "切换自动运行开关来在元数据插件上启用/禁用自动运行。"

msgid "Plugins will be automatically used on new archives if they're toggled here."
msgstr "如果你启用了自动运行，当新档案被添加时插件会自动应用。"

msgid "If they have configuration variables, you can set them here as well."
msgstr "如果插件具有配置项，你也可以在这里进行设置。"

msgid "You can also trigger Scripts here. Triggering a script will save your Plugin settings beforehand."
msgstr "你也可以在这里触发脚本。触发脚本时将先保存你的插件设置。"

msgid "Login Plugins"
msgstr "登录插件"

msgid "Downloaders"
msgstr "下载器"

msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

msgid "Metadata Plugins"
msgstr "元数据插件"

msgid "Allow Plugins to replace archive titles:"
msgstr "允许插件替换档案标题："

msgid "If enabled, metadata plugins will be able to change the title of your archives alongside adding tags to them."
msgstr "如果启用，元数据插件将能在添加标签更改档案标题。"

msgid "A script is running..."
msgstr "一个脚本正在运行..."

msgid "Save Plugin Configuration"
msgstr "保存插件配置"

msgid "Upload Plugin"
msgstr "上传插件"

msgid "Return to Library"
msgstr "返回档案库"

# ------End of Plugins.html.tt2------

# ------Start of Reader.html.tt2------

msgid "Done reading? Go back to Archive Index"
msgstr "看完了？返回档案索引"

msgid "View full-size image"
msgstr "查看原图"

msgid "Switch to another random archive"
msgstr "切换到另一个随机档案"

msgid "Archive Overview"
msgstr "档案预览"

msgid "Admin Options"
msgstr "管理员选项"

msgid "Set this Page as Thumbnail"
msgstr "将此页设为缩略图"

msgid "Set the currently opened page as the thumbnail for this archive."
msgstr "将当前页设为缩略图。"

msgid "Clean Archive Cache"
msgstr "清空档案缓存"

msgid "Edit Archive Metadata"
msgstr "编辑档案元数据"

msgid "Delete Archive"
msgstr "删除档案"

msgid "Categories"
msgstr "分类"

msgid "Add to : "
msgstr "添加到："

msgid " -- No Category -- "
msgstr " -- 无分类 -- "

msgid "Add Archive to Category"
msgstr "添加档案到分类"

msgid "Pages"
msgstr "页面"

msgid "Working on it..."
msgstr "正在处理..."

msgid "You can navigate between pages using:"
msgstr "你可以使用以下方式在页面之间导航："

msgid "The arrow icons"
msgstr "箭头图标"

msgid "The a/d keys"
msgstr "A/D 键"

msgid "Your keyboard arrows (and the spacebar)"
msgstr "键盘方向键（和空格键）"

msgid "Touching the left/right side of the image."
msgstr "点击图像的左/右侧。"

msgid "Other keyboard shortcuts:"
msgstr "其他键盘快捷键："

msgid "M: toggle manga mode (right-to-left reading)"
msgstr "M：切换漫画模式（从右到左阅读）"

msgid "O: show advanced reader options."
msgstr "O：显示高级阅读器选项。"

msgid "P: toggle double page mode"
msgstr "P：切换双页模式"

msgid "Q: bring up the thumbnail index and archive options."
msgstr "Q：打开档案预览及档案选项。"

msgid "R: open a random archive."
msgstr "R：打开一个随机档案。"

msgid "F: toggle fullscreen mode"
msgstr "F：切换全屏模式"

msgid "To return to the archive index, touch the arrow pointing down or use Backspace."
msgstr "要返回档案库，可点击向下箭头或使用退格键。"

msgid "Reader Options"
msgstr "阅读器选项"

msgid "Those options save automatically -- Click around and find out!"
msgstr "这些选项会自动保存 -- 点击查看效果！"

msgid "Fit display to"
msgstr "显示缩放方式"

msgid "Container"
msgstr "自适应"

msgid "Width"
msgstr "适应宽度"

msgid "Height"
msgstr "适应高度"

msgid "Container Width (in pixels or percentage)"
msgstr "显示宽度（像素或百分比）"

msgid "The default value is 1200px, or 90% in Double Page Mode."
msgstr "默认值为 1200px，在双页模式下为 90%。"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Page Rendering"
msgstr "页面渲染"

msgid "Single"
msgstr "单页"

msgid "Double"
msgstr "双页"

msgid "Reading Direction"
msgstr "阅读方向"

msgid "Left to Right"
msgstr "从左到右"

msgid "Right to Left"
msgstr "从右到左"

msgid "How many images to preload"
msgstr "默认为两张图片。"

msgid "The default is two images."
msgstr "默认为两张图片。"

msgid "Header"
msgstr "顶栏"

msgid "Visible"
msgstr "显示"

msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "Show Archive Overlay by default"
msgstr "默认显示预览页"

msgid "This will show the overlay with thumbnails every time you open a new Reader page."
msgstr "这将在每次打开新的阅读器页面时，自动打开档案预览页。"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Progression Tracking"
msgstr "进度跟踪"

msgid "Disabling tracking will restart reading from page one every time you reopen the reader."
msgstr "禁用进度跟踪将使每次重新打开阅读器时从第一页开始。"

msgid "Infinite Scrolling"
msgstr "无限滚动"

msgid "Display all images in a vertical view in the same page."
msgstr "将所有图像垂直显示在同一页中。"

msgid "Reader Settings"
msgstr "阅读器设置"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Reading Direction"
msgstr "阅读方向"

msgid "Archive Overview"
msgstr "档案预览"

msgid "FullScreen"
msgstr "全屏"

# ------End of Reader.html.tt2------

# ------Start of Stats.html.tt2------

msgid "Library Statistics"
msgstr "档案库统计"

msgid "Archives on record"
msgstr "个档案"

msgid "Different tags existing"
msgstr "个不同标签"

msgid "in content folder"
msgstr "空间占用"

msgid "pages read"
msgstr "页已读"

msgid "Tag Cloud"
msgstr "标签云"

msgid "Asking the great powers that be for your tag statistics..."
msgstr "正在向某种强大的神秘力量请求你的标签统计数据..."

msgid "Detailed Stats"
msgstr "详细统计"

msgid "(These statistics only show tags that appear at least twice in your database.)"
msgstr "（只有在数据库中至少出现两次的标签才会在统计数据中显示。）"

msgid "Return to Library"
msgstr "返回档案库"

# ------End of Stats.html.tt2------

# ------Start of Upload.html.tt2------

msgid "Adding Archives to the Library"
msgstr "上传文件到档案库"

msgid "Add files to your LANraragi instance from your computer, or the Internet directly."
msgstr "从本地计算机或互联网添加文件到LANraragi。"

msgid "Add uploaded files to category:"
msgstr "将上传的文件添加到分类："

msgid " -- No Category -- "
msgstr " -- 无分类 -- "

msgid "From your computer"
msgstr "从本地计算机上传"

msgid "You can drag and drop files into this window, or click the upload button."
msgstr "你可以将文件拖放到此窗口中，或点击上传按钮。"

msgid "Add from your computer"
msgstr "从你的计算机添加"

msgid "From the Internet"
msgstr "从互联网下载"

msgid "You can download files from remote URLs directly into LANraragi from here."
msgstr "你可以在此将文件从远程链接直接下载到LANraragi。"

msgid "Download jobs will keep going even if you close this window!"
msgstr "即使你关闭窗口下载任务也会继续进行！"

msgid "Type in your URLs (separated by a newline), and click the download button."
msgstr "输入你的链接（每行一个），然后点击下载按钮。 "

msgid "If a Downloader plugin is compatible with the URL, it'll be automatically used."
msgstr "如果一个<a href="[% c.url_for("/config/plugins") %]">下载器插件</a>适用于该链接, 将会自动调用它。"

msgid "URL(s) to download:"
msgstr "输入要下载的链接："

msgid "Add from URL(s)"
msgstr "从链接添加"

msgid "Return to Library"
msgstr "返回档案库"

# ------End of Upload.html.tt2------
